[跪拜] 神探們入黎睇一睇

大家唔好開咁多核彈核爆post啦，我知大家都好關心831好想求真相，神探post開1-2個集中討論啦，真相只有一個，實會搵到。

大家推返文宣、行動post上熱門啦，仲有國際戰場要打。🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

推

集中討論